{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099653",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 루나"
    },
    "text": "シグネチャーメニューにはバニラビーンズラテがあり、これは生バニラビーンズで作ったシロップを使用して作ります。 ベーカリーやデザート類は自分で練って焼いており、クロフルやヌテラクロッフルも販売しています。 自家製クッキーは6種類の味があり、スモア、ダークゴールド、抹茶ラズベリー、よもぎ豆、レモン、ピーナッツバターです。 また、メレンゲクッキーとメレンゲクッキーもご用意しております。 シグネチャーメニュー以外の飲み物は、手作りの青果シロップを使用して販売しており、照明とインテリアで居心地の良い雰囲気を作ってリラックスできるように配慮しています。 住所は「釜谷cafe.luna」をネイバーで検索すると簡単に確認できます。 詳しい位置は昌寧釜谷温泉交差点の信号から右側の道路に入ると簡単に見つけることができます。 カフェまでは釜谷温泉通りと釜谷市外バスターミナルから車で5分の距離にあり、昌寧スポーツパークからは1分の距離に位置しております。 ご利用のお客様はホテルクラウン駐車場をご利用ください。 メニューにはスモア、ラズベリー抹茶、ポト、よもぎ豆、ピーナッツ、レモンクッキーが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "バニラビーンズラテのシロップは何で作られていますか？",
            "answer": "バニラビーンズラテのシロップは生バニラビーンズで作られています。"
        },
        {
            "question": "クロフルやヌテラクロッフルはどのように作られていますか？",
            "answer": "クロフルやヌテラクロッフルはベーカリーで生地を練って焼いて作られています。"
        },
        {
            "question": "どのようなクッキーの味がありますか？",
            "answer": "クッキーの味はスモア、ダークゴールド、抹茶ラズベリー、よもぎ豆、レモン、ピーナッツバターの6種類あります。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物がシグネチャーメニュー以外で提供されていますか？",
            "answer": "シグネチャーメニュー以外の飲み物は手作りの青果シロップを使用して提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェは照明とインテリアで居心地の良い雰囲気を作っており、リラックスできるように配慮されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの住所はどこですか？",
            "answer": "カフェの住所は「釜谷cafe.luna」をネイバーで検索すると簡単に確認できます。"
        },
        {
            "question": "カフェまでの行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "カフェまでの行き方は昌寧釜谷温泉交差点の信号から右側の道路に入ると簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェまでの距離は釜谷温泉通りと釜谷市外バスターミナルから車で5分、昌寧スポーツパークからは1分です。"
        },
        {
            "question": "カフェの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "カフェの駐車場はホテルクラウン駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなクッキーが用意されていますか？",
            "answer": "クッキーにはスモア、ラズベリー抹茶、ポト、よもぎ豆、ピーナッツ、レモンの味が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 469
    }
}